街邊小食加價真係加得好撚癲

魚蛋燒賣好耐之前講緊3蚊一串 4蚊一串
後尾多數都1蚊1粒
而家變左10蚊8粒 10蚊7粒
遲下係咪2蚊1粒

行經小食鋪,諗住過下口癮,但不了

龍津都仲好平 不過好難食咁解

香港有咩係無加價？

陳記魚蛋都貴啦

睇住佢哋呢幾年越嚟越貴，但係食既人就越來越少，以前啲人真係圍住檔口掃街，依家啲人一串起兩串止，阿姐得閑左好多

應該唔捱得好耐，銅鑼灣同灣仔嗰啲都好似有啲劈價，變返幾年前個價

龍津既燒賣真係

依間嘢真係⋯
以前每次食都總係食到有一粒粒似膠粒嘅物體

講緊燒賣

雞蛋仔先係
以前幾蚊一底當小食,依家20幾30蚊一底都大把人買,真係夠食餐飯
雞蛋仔都變港女玩物

元朗間龍津格仔餅10蚊唔算差
好多醬

龍津燒賣個辣汁好正喎
買親都係食佢個汁
面粉燒賣就道道都係咁架啦

當小食價錢去到夠食正餐已經無食小食既理由

因為個汁成本都貴左

用左好多銀仔去煮

抵撚死喇
啲小食店成日借啲易加價

香港乜柒都加
淨係人工唔撚加

有次去龍津買燒賣 找錢嗰陣個阿姐唔小心將個散子兜反穿咗 成炸銀仔跌晒係碗仔翅入面

乜都加人工唔加屌你老母

人工加幅追唔上通漲

去台灣夜市食港式魚蛋，又平又好食過香港

反而天仁咁高質19 蚊only
而家係為貴而貴

以前幾蚊都食到個大餐
而家起碼都要幾百蚊

真 食24蚊m記唔好？

同車仔麵一樣 好快貴到無人食
然後又話本土已死

香港人最叻自己玩死自己

配雪糕完全

龍津d燒賣而家好食左啦 真心
早一兩年真係送都唔食

寧願餓死都唔食龍津

逼著轉工同升職

仆街 啲咖哩魚蛋嘅汁係螢光黃色
啲笑賣全部都係粉 又難食
全部都係化學嘢

sor 係燒賣
google voice 嘅錯

旺角都完全唔掂囉

車仔麵 比譚仔搶晒生意好多年了

天水圍啲走鬼檔先癲
已經唔使交租
屌你老味貴撚過元朗啲地鋪

串燒樣樣都$1X

話明小食
仆街食兩串都廿蚊
我去買色色薯條食好過

不過旺角肥姐另計

你份人工囉

想講好耐
旺角有間咩金牌牛雜
喺肥姐隔離
其實之前食過都幾好食
但上年11月去明明細碗先$25
12月去$27 聖誕再去$30
2月經過好似已經變左$35
自從聖誕嗰次去見到升得咁快就再冇去過食。。。

上次同朋友一齊食 食完佢痾左成晚

雞蛋仔舊時6、7蚊底
而家閒閒地10蚊起標

食龍津不如係街邊執啲屎嚟食啦

10年前我屋企街口開咗檔好似好有名嘅雞蛋仔檔 10蚊一底 15蚊兩底

琴晚咁啱路過睇吓...23蚊一底 然後排晒長龍

我: > > >

肥姐超高質價錢絕對合理

旺角e出口巨舖it後面間檔買街邊小食
上次去肚餓諗住買d魚蛋食下
見佢冇寫價錢 唯有問佢啦
我：唔該 魚蛋點賣？
店員：你要幾多？一兜定兩兜（態度勁惡）
我：幾錢？
店員：你要幾多？！（越黎越惡）
我：1份咯
店員：20
我：20？
店員：係啊！
我：on撚9
癡線 20蚊份魚蛋

食三個餸成五六十蚊

過年果期d小販 仲貴過地鋪
咪又係排晒長龍
同埋依家d雞蛋仔檔檔都唔好味

好似樓價咁
全香港一齊唔買自然會平返

珍珠奶茶愈賣愈貴

妓女

沙士兩蚊一串10粒

香港穷迫思想老是这么不长进! 我们来消费,随便买个包包都几万块钱。看看你们现在! 一块钱买个小鱼丸子吃也吃不起也要拿来讨论, 自己不努力就觉得社会欠了你! 你们这群穷迫真的没救了。

登打士街龍津啲燒賣好食好多
其他龍津都係麵粉燒賣 入面有粒嘢個隻
唔知唔同人入貨定點
不過魚蛋都係螢光色嘅

人地唔撚洗開飯咩
賣你10蚊串扣成本人工鋪租都係賺你3-4蚊咋
一日要賣到差唔多200串月入先2萬

北角麥記小食價錢仍合理

樓主火星返黎?銅鑼灣5蚊兩串

你講呢間野好多人都有屌，出曬名仆街

劣食就唔好食啦

成本低咗唔代表要平比你
例如你公司annual dinner抽獎到一部iPhone, 你會唔會免費放返出去

呢班仆街無牌小販先最貪得無厭，
所以我得閒會舉報/投訴
走鬼追到佢地仆街就岩！追唔到都跑死佢地！
借懷舊/本土特色既名黎大賺一筆

乜撚野例子黎

成本低，你會更願意低過市價放。
但班仆街，搵撚到盡

依加搵到1蚊1粒魚蛋燒賣都已經算最平

博物館入場券價格

咁舉另一個例子囉
一個出名嘅畫家買啲平價顏料求其畫下
已經可以賣得好貴
唔會話因為啲顏料好平而平賣比你

戇撚尻

CWB駱克道果2間$5/$6買一送一

條友真係唔識㗎喎

成本低咗收平啲只適用於同一個情況
但係唔一定適用於兩個唔同地方

例如元朗啲地舖如果減租, 咁元朗嘅小食可能會減價。
但係天水圍走鬼檔成本低過元朗, 唔代表天水圍要賣得平過元朗

加左都算
拎埋d落左勁多魚膠粉既大大粒魚蛋同燒賣
咬落去鬆既
唔好食得黎
又要冇口感

認真嗎?
小食都叫可以忍下口唔食
樓唔買邊有得住?

炒栗子都最低消費$20

是撚但啦，好撚煩呀你，講又講唔到位，成個口窒窒又口臭既傻鳩咁。
班撚屌就係貪得無厭啦，報食環 間唔中黎清一清佢地就岩

譚仔跟本係高級車仔麵黎

食個譚仔飲杯野成50蚊

14蚊5粒 但好撚好食

唔講價錢
講質素 我廿年前除街搵檔都好食過而家好多

香港而家啲所謂"本土"食店只得兩種

生意好嗰啲就懶係唔憂做咁
硬係鐘意扮嘢 態度差 臭寸趕客
再唔係就成日陰啲陰啲一年加幾次價加撚到一串魚蛋都成餐飯咁貴戇撚鳩

生意差嗰啲就鐘意偷呃拐騙
一係餐牌啲價錢寫到陰陰濕濕咁
叫碗粉麵餐牌細細隻字寫咩加大幾多蚊
屌佢老味原來佢default就係大碗博你埋單唔睇價錢
一係就cheap到爆
啲位有咁迫間咁迫又焗鳩人搭檯慌死做少半檯客成間舖會執咁款
打開門做生意問佢攞杯水好似要切佢條jer咁嘅面口
再唔係攞兜甜醬都話要收鳩你錢(餐牌冇寫)
同埋都係態度差同臭寸趕客

近年真係寧願幫襯返連鎖或者大商場啲餐廳冇咁嬲
要快趣醫肚去麥記24蚊餐或者吉野家好過

所以好心你哋啲咩濕鳩本土小店
唔好成日走出嚟話咩俾地產商連鎖店趕絕咩香港人唔支持啦唔該
根本自己攞嚟

算把啦你
弱智咪賣下曲奇整下手作囉
學咩人上網留言姐

貴啲個間好食啲

出旺角d唔標價既小食檔 買2粒1串既牛肉球要20蚊 痴撚線 本地人都要比佢劏

人工基本上唔點加
唔轉工無可能

最好笑賣粒魚蛋鋪租都幾廿萬

普通檔廿幾三十蚊真係on撚9

太安樓果間雞蛋仔/格仔餅整得咁好食,都未敢賣到30

貴都算
愈黎愈難食 落多少少醬好似會執笠咁
天水圍有一間叫多醬仲要加錢 明明係佢本身落得少

腸粉好似消失埋咁

唔食多幾次好快慣
團結就是力量 少左生意自然要減價

貢茶20蚊杯

朗豪坊對面果間先經典

屌你嗰串野一蚊都唔使

玩鳩我咩

一鳩樣

一粒陳記燒賣要$0.5成本

食m記最抵啦成全

但都好多人食 應該都係d大陸人

三串野成三十蚊
真係唔捨得食

食個m記都冇咁嬲

大角咀pizza hut(定唔知PHD)
有$12/杯
我覺得不得了

攞貨平過鬼

地產霸權問題 業主加租壓榨小市民
成個香港都係咁

10蚊6粒魚旦
真係想過下口癮都要諗諗先
不了

比晒商舖業主
而家好少食，索性慳返

終於有人講 旺角西洋菜街 h and m旗艦店對面間小食鋪 一碗大牛雜要成五六十蚊

屋企附近有個私人屋苑商場仔，啲鋪喺大部分喺啲人十幾年前岩岩起好時買落

有一間小食店，$7個雞蛋仔/格仔餅 （原味/朱古力味/綠茶味同價），即叫即整，格仔餅好食，雞蛋仔一時時。

魚蛋$5有10粒
燒賣就$5 有8粒
其他小食都好平，又有麵又有珍珠奶茶，一到放lunch放學時間好多附近學生排隊買。

不過個老闆娘間唔中就會休息，無人知會邊日唔開。

另外有一間喺一對公公婆婆開，賣下燒賣，自己包嘅餃子同麵，價錢都好平，例如一碗麵只喺10幾蚊有埋雲呑，

個婆婆話公公有腦退化，所以佢地對仔女唔知租咗定買咗間鋪俾佢地（係婆婆提議想開鋪），等公公每日有啲嘢做下，練下手手腳腳，幫手計下數，希望佢個腦靈活啲。

次次望到公公婆婆都見到佢地滿面笑容，婆婆話好開心可以同公公繼續一齊開鋪，唔使留喺屋企咁悶，有排公公病咗入醫院，婆婆都繼續一邊開鋪，有時間就探公公，佢話怕啲客人嚟到想食嘢無開門，會令人地失望。

為咗行動上支持佢地，我一有時間就去幫襯佢地，同佢地傾下計，佢地喺好可愛嘅公公婆婆，食嘅喺佢地用愛整嘅人情味嘢食，希望公公婆婆身體健康，無咩人嘅時候就坐底休息下，唔好太操勞。

太子地鐵站隔離間龍津
日頭有$12盒炒麵/米粉
都叫大盒

車輪餅有無巴打知邊度平？
美孚嗰間$11，細件，餡少
皮又厚 (咪又係雞蛋仔pancake粉䊢 夾塊oreo+淡味麻糬 就賣$11 )

其實牛雜不嬲唔便

如果公司日日都俾部iphone我, 我唔介意低於市價賣俾公司既人.

菜街豪大大唔食走去食龍津魚旦燒賣係咩玩法

人工算唔算

人工

除左除埋右除埋上下（屌你老母肥鳩）擺明劏客啲鋪，其他好多都係逼於租金

你不如搞清楚先
以前一向都係$5 6一串
只不過係龍津做爛市賣3 4蚊一串
然後依家正常魚蛋燒賣加到$8-10一串姐
雖然貴左係事實但冇咁誇
不過龍津帶頭做爛市搞到全世界都跟證明左賣咁平都仲有水位
即係根本本身個價錢係賣貴咗

我係tst果間隔離反工
睇住新年前仲係15蚊10粒
新年後18蚊10粒
仲要長期勁多人排隊

好有愛
多啲支持對公公婆婆

上次食完龍津，肚屙左三日，以後唔食

走啦港島私樓妹

直頭就係面粉，仲要勁樣衰

同意呀
又係試過問佢拎杯水話冇，話礦泉水x蚊枝，我問咁有冇滾水，佢話冇，
又話唔飲得架又剩，我叫佢你俾我啦，其實我只係想要黎洗下你啲餐具
只係果時廢事講出口嫌污糟咁咋
間野係深水埗賣水餃麵果啲，果時夏天我朋友帶我不停行錯路先搵到間野，
點知根本唔好食
又係另一間非連鎖店經歷過好差嘅服務，唔知係個廢青員工太on9定間鋪係咁
自此都覺得寧願幫襯連鎖店冇咁嬲

講真 24有一個餐 加多個包都係35
做咩仲食街邊食唔飽既小食

所以我咪成日食M記

你都識講好耐之前喇on9 唔撚會通漲咩

有次都係旺角賣吉士泡芙隔離有間小吃店 成3-40蚊一碗魚蛋 痴撚線吃餐飯都得

做消夜獨市生意洗驚你啊
天水圍一過11點差唔多得返麥當勞咁滯

嗰間應該呃遊客
佢仲有賣啲紅油抄手嘅 50兜

豪大大好難食

唔怪之得你又肥又多宿便

唔肥 有心

次次食完都屙爛屎

唔寫價錢全部都唔好買 海鮮價唔老實最撚憎

玩埋d 抹茶味😂😂
On9無極限

龍津真係睇鋪位
我覺得大圍同深水埗D出口果間都會食下

但最中意係石硤尾小販，檔燒賣真係食完返唔到轉頭 係婆婆即場包同埋用料十足而且size大

另外以前細個東頭村啲檔仔都好正，以家好似冇咗

你老味，好true但

你咁講 朱古力咪仲加得勁

之前試過找錢個陣望住佢跌d銀落堆魚蛋度

打工人仔人工

邊間好食

龍津見到都唔開胃
自己買料煮魚蛋, 又平, 多多都有

串燒先仆街
十幾年前仲搵到d炭燒，個師傅燒緊果時會將d又濃又香又惹味既沙嗲汁掃上d串燒度燒等佢更入味
屌依家果d,一串14,15蚊，用個電爐掃d油上去燒兩分鐘然後成串插入去pet爛屎汁度就交俾你
完全唔撚好味又唔香

十幾蚊都有啊仲

有冇係北角hkuspase對面果間北角雞蛋仔買過野食
又貴又難食
魚蛋冇味 燒賣好少少 雞蛋仔仲要淋ge

串燒留番去東南亞食算啦，香港又貴又唔好食

你老母樓下間車仔麵 2送30幾蚊
串燒13,14蚊1串
仲要有陣臭味

完全講中哂我講既野

上水車仔走鬼檔一個濕鳩炒麵$50
屌你老母

宜家見親呢d香港人開嘅小店都唔會試，十間有九間都垃圾黎

炸大腸要廿蚊

冇辦法 你食緊嗰串魚蛋燒賣有一半以上係租

有咩計...租，水電人工開支 樣樣升 特別係租...見你好生意就開你波加成倍都敢...

魚旦賣到咁貴一串真係食唔落，已經好多年無食

香港幾時先可以擺脫地產霸權

你睇有班on9 仲係到吹奏李嘉誠就知香港冇撚得救

有樣野叫通漲
人工太貴喇

勞工既價錢
加得雞水咁多 通脹就升幾倍
姐係減左人工 減少啲啲咁解

牛雜都貴左好多

旺角果的賣野手法都屈鳩人錢咁

比件嗅豆腐吖
廿蚊丫（即刻入咗袋）
咩話？廿蚊件嗅豆腐？
十蚊件，廿蚊兩件
我要一件咋喎
屌，又唔早講

好似我唔岩咁

老美印左咁多錢，香港死都要掛7.8，要找數的

你份人工

玲玲燒賣啦

肥姐咁垃圾都日日排晒長龍啦

雞蛋仔先誇張，廿幾蚊底，仲要空氣多過蛋漿，寧願夜晚去南山邨食

珍珠奶茶都係
以前十幾蚊一杯 家吓成30
好多都係一堆粉開水唔抵又難飲

而家見過魚蓉燒賣$10五粒，痴線

D小丸子先ON9
早幾年仲賣緊12蚊2盒，每盒6粒
而家廿幾蚊一盒

貴到寧願食正餐

又貴又難食 執柒咗去啦

你出名啲，頂到貴價，OK啦
最慘係有啲冇乜特別普普通通，又學人加，最後摺埋左

灣仔地鐵站又係有兩間連住，一間已經係＄5-6買一送一，另外嗰間無跟，俾人搶晒啲生意，嗰啲冇腦店主，遲啲應該會明白咩叫密食當三番

銅鑼灣有間做緊5蚊魚蛋燒賣各5粒

真係好多醬，啱啱經過都好想買嚟食

旺角間野真係唔得 魚蛋 燒賣 唔理你叫咩 總知就$40 一碗 有時外國人比一百 佢找小$20比人都會

人哋搵命博㗎，隨時要走鬼

去台灣飲la

咁樣直情係黑心大陸人既做法
根本就影衰香港旅遊業,毒瘤

唔係話唔幫班小店，但下下當人on9點支持你
小食店又係咁，車仔麵又係咁，茶餐廳又係咁。
明明係自己既訂價令到客人覺得你唔值呢個價錢所以唔幫襯你，你就屌人話唔支持小店。
真心想同班小店講，唔好覺得掛住小店，本土個名就要班客老馮幫襯你。

花園街個間已經變左10蚊14粒 同紅磡一樣
仲要難食左勁多 唔知係轉左來貨定乜

係呀
最低工資累死老闆

係 係紅磡個個都去食龍津
陳記無人去

銅記 買一送一 5蚊10粒

龍津狗都唔食

根本人工升幅慢到仆街 大陸堆1,2線城市都追到你...

魚 蓉燒賣真係最垃圾既小食,一團粉擺入口

上水彩園個邊有間麵包店燒賣賣4蚊5粒
仲係好撚好食既高汁貨

$4五粒先正常價錢，$5五粒都貴，而家仲要坐底$6-$7一串，尖沙咀見過$14 五粒燒賣

冇影響，佢越加，我越唔食，食落肚又唔飽，又唔係正餐

遲啲可能見到$20五粒魚蓉燒賣，係金鐘，中環隨時$30-$40五粒

上水10蚊6粒

你夠膽就加到$100五粒

都好撚貴啦

龍豐個檔 同出面個D 唔同

就係貴先有人排隊

份子料理

食開哩間，好平

新巴城巴 ？

係咪寶琳嗰邊？

早排元郎食5 蚊4 粒
平到癲

紅磡變左10蚊11粒